比人表情hea覆 點算

女神覆個咁既表情黎

你覆比佢囉

👉👌？